沒有暴徒 只有姜濤！

就算你扮女人都好，都繼續支持你！
姜B愛妳

原來佢都有去sogo

媽呀，，，